助選團成員疑違規拉票 周浩鼎：不清楚情況

疑違規帶人進入「禁止拉票區」拉票。

區議會選舉投票今日舉行，各區的候選人亦到處拉票。在東涌南選區，周浩鼎助選團成員疑違規帶人進入禁止拉票區拉票。爭取連任的周浩鼎其後在回應時表示，不清楚情況。

周浩鼎指，不清楚情況，並批評政府排隊安排混亂。（資料圖片）

在東涌南的票站外，一名身穿周浩鼎助選團背心的女子，下午帶着一名老伯進入票站範圍的禁止拉票區，並指示老伯排隊，其後自行離開票站。有在場記者向她詢問相關事件，該名女子並無回應提問並嘗試脫下身上的助選團背心。有目擊者則指，聽到該女子向該名老伯指：「投一號」。

周浩鼎（資料圖片）

周浩鼎其後在回應時表示，不清楚情況，並批評政府排隊安排混亂，導致多名長者及坐輪椅人士需輪候較長時間，並感到身體不適。

東涌南選區候選人還有劉永賢、黎永安，以及報稱獨立的王進洋。